Android有咩平板推薦？

唔記得Android平板收晒皮
An俠都焗住用iPad

3星有無平板嫁？
呀好似TA...B.....

sor用緊

pixel c 再戰10 年

聽都無聽過有人用

what is pc

不過算啦 平板得iPad呢個選擇

Android用家都被逼用iPad

講緊平板 P咩C
Android有無旗艦平板

自從ipad 出平價版，an平板連本來存在價值都無埋，
不論OS 同APP 先天劣勢，連性能同價錢都輸埋，仲有咩可取地方?

(利伸用android 手機)

講真android平板都真係無廠出
我主要用黎睇片，要部8吋左右
睇黎睇去得華為media pad M5 8.4吋

cpu係真係好廢，個mon比我舊果部galaxy tab s2 (2016)仲廢

5100mah電睇下netflix都好似倒水咁
缺點好多

但喇叭的確唔錯,而且8.4吋睇片幼d黑邊

唔抵還唔抵，部機廢還廢，想搵8.4吋真係得佢一部無得簡

其實我主要用黎睇片, 8.4吋同8吋已經好大分別
而小米香港都無行貨, 雖然大家都大陸機, 但大陸rom同國際rom比都好大分別
最大疑問係小米連netflix個高清認證都唔知有無
華為部野起碼後尾更新左

如果唔係堅持android, 都係ipad最抵

btw華為粒kirin960 係可以廢到唔support YouTube 1440p 頂盡1080p, 寫左feedback比佢希望有朝一日會update
話曬都叫media pad

部三叔點廢法?
可唔可以講下

小米4平板 spec好 s660 cpu, 好過3星/其他大牌子

1300人仔左右，無行貨+無google play

唔明點解香港無賣行貨

公道講句，如果主力睇片市場上真係無咩選擇